有冇諗過叫民陣發起朝早遊行

發生咁多事其實香港人都想罷工
只係差一個心理突破關口
只要民陣發起朝早遊行
自自然然就會多人響應 順便罷工
只要突破到心理關口 聽日大家同樣時間再見
自然長期罷工
同時民陣發起遊行文宣宣傳力度會大好多

一切參考926罷課
舉辦一個活動
令人哋覺得我哋並唔係唔想返工而罷工
我們罷工是為了未來

遊行時間唔需要長
唔需要任何暴力事件
每日9-5 天黑前走
和理非都會易接受

啱先開錯吹水台 勁快沉
邊個多人post就推邊個

有冇諗過叫民陣發起朝早遊行

光復香港時代革命

發生咁多野係唔係仲諗住返工？

佔埋條路等全世界都一齊罷工

push

不合作運動
先阻mtr隧道等上班族遲到
再叫佢哋直接去遊行
有冇得諗？

時代革命

班狗批唔批都成問題

【HKSDF】香港自衛隊

唔好意思阻阻你
為大家安全麻煩入嚟討論下

唔批唔代表唔可以罷工
出左黎 罷得一日 突破左心理關口
自然會罷第二日

唔好偷換概念
你係講罷工遊行
上面講話等和理非覺得罷工係為咗遊行會易接受啲
你而家講唔批都可以罷係咪自打嘴巴

晨運。全民軍訓。

推

班仆街港豬跑馬拉松就可以4點起身姐
為港抗爭？不了
大撚把人未撚覺醒
針唔拮到肉會知痛？

推呀

光復香港 時代革命

think outside of the box 巴打呢個主意唔錯